一三六就你教街舞，二四六就我教華爾滋

鵝！牛脷穌！
eric so呀！